香城online攻略 半夜賊人爆門入屋點算好？拳頭在近官府在遠 保命3招必學！

按照賽局理論，得出下面結果：

結論係玩家反抗先係王道。

賊人半夜會假冒香城警察爆門入屋，身為東道主嘅玩家應該係有主場地利優勢，雖然香城警察號稱世界第一，但係拳頭在近官府在遠，下面保命3招玩家必學而且容易學，所需工具玩家應該好清楚位置。

示現流

它的特色是強調由上方斜砍的大袈裟斬，希望在第一擊就把敵人砍殺。在攻擊時會發出很大的喊叫聲也是他的特色。當賊人半夜爆門入屋，巨大喊叫聲會招來其他人增援幫手，擊退賊人。

袈裟斬

威力大，一擊必殺，配合燕返威力更強

羅馬式刺穿術

實戰證實，刺穿比斬擊更有效更有傷害性，對賊人威力更大。

當然，情況容許下，最好都係報官府等香城警察攪啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

一個夠本，2個夠利